機場義載互助區

是咁的，黨鐵失效，巴士都可能停駛，得私家車去到機場，事關冇車既香港人都可能去旅行，整左個Group 朋友互助義戴去機場（真心係For搭飛機，不是For示威） 希望有車而會去機場，同冇車而有需要既可加入）
（ 供合法模式使用）

1

2

3

有的士嫁麻
幫翻義士先啦

邊個話巴士停駛

有可能 某些班次會停

搭巴士

的士佬今日冇載過人咁滯

巴士 可能冇

你覺得如果真係好似今日咁既情況
係救人走緊要定係送人去旅行緊要？

而家唔係迫人 係自願性質
本身去機場既人 順便載人
唔會影響救人 因為本身都係去飛

供合法模式使用？你揸的士？

唔想評論任何活動，但大家請先找的士。那怕使用呢位先生的義載都無需透露最近的生活細節。

的士佬唔浦頭😂 老細 你如果搭飛機 冇得last minute 搏有的士

咪就係

做乜事呀
各有各做囉

睇番上面回覆唔該

咪就係， 設身處地 由旅行者需要 趕去 機場 既角度諗就明

又真係停咗呀，個app上環到機場/東涌都仲有 結果我同其他人等咗兩個鐘都唔見車入東涌同機場

有需要既麻煩幫手推下

yes ah now situation is uncertain